請各位後生仔早睡早起

夜晚太黑暗，蕭瑟荒涼嘅夜晚唔岩後生仔逗留。早啲起身落街望下太陽，比晨光曬下皮膚，人都精神啲。

我都想呀

on9

出黎直揪